今晚英撚可以點樣打假波拎次名？

換 d 後備出黎搏紅牌有冇得諗